{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 파로티아워터하우스호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は払い戻しができない場合があります。 入室と退室時間は、次の利用客のために遵守していただく必要があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことができます。 直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 お互いに被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、全ての客室で使用することができます。 客室内は禁煙する必要があり、バスルームアメニティが提供されます。 プールは休息とコミュニティセンターの役割をする空間で、清平湖を眺めるインフィニティプールがあり、リラックスできる空間とトレンディな音楽を楽しめます。 バーベキュー場は夕方6時から利用でき、料金が発生し、炭とグリル、皿、はさみ、使い捨て用品などを提供します。 客室内のガラス類の物品や外部のお酒や食べ物は、客室やバーベキュー場以外の場所では摂取できません。 電気温水システムを使用するため、温水を連続使用する場合は再充電時間が必要であり、一部の客室では大人の人数の追加ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、5人以上入室する場合は直系家族確認のための書類提出が要求される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は払い戻しができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次の利用客のために遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "お互いに被害を与えかねない行動は避けるべきですか？",
            "answer": "お互いに被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、全ての客室で使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内は禁煙する必要があり、バスルームアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールは休息とコミュニティセンターの役割をする空間で、清平湖を眺めるインフィニティプールがあり、リラックスできる空間とトレンディな音楽を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は夕方6時から利用でき、料金が発生し、炭とグリル、皿、はさみ、使い捨て用品などを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内のガラス類の物品や外部のお酒や食べ物は、客室やバーベキュー場以外の場所では摂取できません。"
        },
        {
            "question": "温水の利用に制限はありますか？",
            "answer": "電気温水システムを使用するため、温水を連続使用する場合は再充電時間が必要であり、一部の客室では大人の人数の追加ができません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、5人以上入室する場合は直系家族確認のための書類提出が要求される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 795
    }
}